經常去歐洲既巴絲願唔願意俾2-3萬縮短3倍時間？

航空技術一直進步，過去風光一時的和諧式超音速客機雖然已經全部退役，不過超音速客機的概念仍然有人在追求。一家名為 Boom 的公司就準備重新推出超音速客機。

在最近一個訪談中，Boom 的創辦人兼 CEO Blake Scholl就表示，雖然之前的和諧式客機因為耗油量太高和噪音問題而失敗，現在的新技術已經可以解決這些問題。他們打算首先推出 2.2 馬赫的 45 座位超音速客機，也就是比現時主流客機快 2.5 倍。而今年年底將會展出 XP1 超音速示範機，會是真正產品的 1/3 大小，以展示技術的可行性。
雖然是新公司，但 Boom 背後的人脈並不簡單，首先有維珍集團主席 Richard Branson 率先預訂價值 20 億的 10 架超音速飛機，也有眾多從航空界和科技界加盟的工程師和設計師，實力並不容小覷。當然，距離真正普及並降低成本至現時經濟客位的程度仍然非常遙遠，但多一個選擇，對消費者來說也是很歡迎的。

當年就係太少人搭所以收皮

一路都覺得和諧機好型棍

雖然協和號已經步入歷史，不過國外有消息指出2019年，協和號將有機會重出江湖！另外最近美國一家飛機製造公司宣佈，他們將打造出比協和號客機更快更便宜的超音速客機，不只紐約飛倫敦只要3小時24分，就連票價也只有協和客機的1/4！

原文網址：

太貴
不了

今次可以玩到盡, 然後趕到9點鐘前番到公司

簡單啲講
target平嘅客佢又食唔到，target business嘅客佢地又唔介意速度，寧願要舒適
倫敦夜晚上機，第朝去到紐約，舒舒服服，冇必要咁趕三個幾鐘

錯link

似運貨仲有機有市場

只為突破音障

你應該問航空公司願唔願意

絕大部分既乘客，錢係最大考慮
只有好少好少既乘客，十個鐘同三個鐘差別會有影響
音速客機用既成本比起普通客機多好多，所以今日有科技唔得於做得住